誠哥好野 一人感染 閂舖兩週

[Friends of MoneyBack] 都會駅Fusion顧客通知：
本店於2月29日晚獲悉有一名員工確診感染［新冠狀病毒病］，現於醫院接受治療。為確保員工及顧客的安全，店舖由即日起暫停營業14天（3月1日至14日) 。所有新鮮食品亦會即時棄掉，所有員工即時在家隔離。不便之處，敬請原諒。顧客可到尚德商場百佳、厚德邨百佳、 購物。查詢26068658

推